dapetin cookie

auth cookienya pakai nim sama password siam

ambil jadwal siam

looping setiap jadwal siam sama api jadwalUjian

kalau matkul dan kelas di siam = matkul dan kelas dijawalUjian

ditampilin
